壞左顯卡 陷入換唔換哂全部野既窘境

張GTX650ti 係今日終於收左皮
想換返張GTX1050或以上既

但係我粒CPU都係舊時野黎: i5-3330 3ghz
上網睇CPU影唔影響GPU, 話好似有小小
如果換i7-7700k, 就要換埋老母板
因為我而家塊B75M-HD3板1155 socket,同i7唔啱啞

有冇咩CPU正常發揮到GTX10XX既顯,又係1151 socket既可以推介?
定其實而家繼續用呢粒i5都冇問題?

重開post啦

唔明

題你

顯你老母卡

咁有錢上i7不如掉多d錢落張顯示卡啦，大部分game黎講顯示卡黎得比cpu重要(以打機角度睇，如果你有其他用途可以無視依個回覆)

寧願你上1060 6gb搭i5都好過
1050ti搭i7

但係cpu每年效能唔係升好多，如果換粒新d既i5意義唔大

拿，顯示卡你壞左點都要買架喇，建議你換左顯示卡先，粒u真係唔夠力既(應該都唔會架喇)再換其他野囉

屌 自膠睇錯 原來係GTX 1050或以上

你上完1060 6gb後有錢既可以考慮上埋i7

睇完#4揾下咩料先知個字比人批鬥緊
係唔係蝗語我都唔知， 又唔撚係語言學家唔識做有說服力既research
唔止display 顯卡 顯示卡
我聽過朋友講"你塊顯用xxx啦" 連個卡字都食埋
其實有冇可能只係自創跟住傳開左
以前有個同學講屯門市中心做屯市(我地叫開屯門市) 個下覺得好怪成班笑佢懶型懶po，因為屯門市已經係簡稱
本來淨係聽過佢講屯市 之後愈黎愈多 係到諗係咪佢spread出去

咪理班正字傻鳩啦

好 唔該巴打
錢都算夠但唔想咁放縱自己買貴野
咁就1060先 塊版用到打柴先算

rx470啦
1080p性價比之王

千五蚊 訓醒再詳細google下張卡 唔該巴打
壞完卡通宵揾料冇訓過

底板冇壞做咩成套換？
買2手i7 3770k/e3 1230v2
加ram換display card 又係一條好漢

你夠budget可以一炮過上1070
CPU,底板,RAM是但壞一樣直接換Ryzen啦

470點都唔係1060個皮啦
你話買1050ti就話可以考慮埋470

i5 6500
gtx 1050ti
就算要換老母板 都係msi h110m gaming 俾多400-500

性價比好高
利申 用緊 成部機唔洗五千

我張音卡壞左冇晒聲，有冇好介紹？

平成千蚊少10fps
我覺得無咩所謂
唔知op budget

你個腦都壞壞地， 不如換左佢?

我指電腦

咁睇下邊d位少
如果40去到50既話根本兩個世界黎
50去到60分別都好大
80以上就無乜分別了
其實買咩卡都係主要睇樓主玩咩game
唔會追大作追得好勁既可以考慮470既

等等先，樓主有幾多錢先